瀟灑，定再犯賤多次

唉

要賤賤到底

講黎聽下

無謂一錯再錯
利申: 我都係咁同自己講

瀟灑緊係 唔好嘥自己時間